聖誕諗住表白

佢女仔黎
想送埋禮物比佢應該送咩好？
諗極都諗唔到
budget $500

推

哦。。。。阿希。。。。。

關呀希咩事

加油

多謝你先

手整野好似有心思d

你連佢鍾意咩都唔知

用500蚊租個靚仔ptbf比佢

支持樓主

約佢聖誕出街啦
如果約到好大機會有機
是旦食餐飯就得米
巴打加油

佢是咪同你出街先

但佢只想聽聽笑話

巴打個名

整咩好？
e加先黎整係咪趕唔切

認真
鍾意我

有feel就一野拖落去 唔好淆

米八靚仔

約左啦佢肯呀

哦。。。。。你係阿希。。。。。哦。。。。。你係阿希

應該唔係既

究竟送咩好

頸鍊

500蚊budget 衰撚硬啦

窮撚

佢唔戴飾物

我唔覺得禮物呢啲好緊要，尤其是人哋聖誕肯同你聖誕單獨出街，都代表咗啲嘢啦

試下整爆炸盒果啲？好有心思

過程好似重難諗

即刻search下咩黎先

一野拖落佢隻手度啦 仲表白

加油

算喇好嗎

樓主試下唔好咁

摺左扎紙花

得左

叫我？

500蚊既禮物，個女仔收到之後就會，come on James！

lonely lonely christmas～lonely lonely christmas

送心思野啦 自己有信心就試下己整
幾多錢budget唔重要 除非係終極港女

送野唔重要 重點係你打算聖誕點同佢過
加油

頸巾最適合又實用，實用既意思係佢一用就諗起你 而且又有風度又斯文。

最好就係唔好一下就話有d野送俾你就掉俾佢，一開始扮下野昆佢送d空氣或者類似白痴動作，跟住等佢做嬲豬樣既時候再拎出黎

我個fd又係咁問我，我提議左送有少少牌子，又唔會太貴既頸巾化妝品香水小首飾之類，點知最後佢同我講買左隻好大既公仔

飾物好似好啲 其他送咗佢唔啱就浪費啦 公仔如果失敗會幾樣衰下